搭扶手電梯唔識企埋一邊既可唔可以撼頭埋牆死左去？

屌你老母 趕時間呀 咪撚阻住後面
仆街 你好意思冇反應？
企你隔離位女性朋友 我屌你個臭西
妳仲要望一望後面 然後繼續傾計
遲早有報應呀臭西臭撚

應該行樓梯

絲打好趕時間？

以前英國日本料上去跑跑跳跳玩跑步機都仲得
而家中國料無人搭都自炒，你想自殺就自己一個搞掂去，唔好累街坊

每日 唔知道幾多個企唔穩/跑梯而仆街既人，
希望樓主唔係其中一個，
以免加重維修人員既負擔，
唔想因爲你而要寫報告。

返工時間係金鐘 中環呢d地方真係無咩人會企係左邊
人既質素真係有眼睇
上面班低等人好心收下皮

一路行一路 攃電話班仆街

可能係支那人卜上水人深水埗人

上面班新香港人唔識左行右企？
真係趕時間既人要行 你仲大條道理企係度阻人？
仲有 要行既又點止我一個